日本滑雪定韓國滑雪好

泡菜是原罪

點都日本啦

你係人定狗？人既去返人去既地方

點解

人 雪 價錢

不過你唔信咪去泡菜滑

韓國滑雪平